「在哪裡呢？」GFRIEND Yuju缺席11月全部行程！公司不解釋引發粉絲擔憂

從10月27日的行程之後，見不到Yuju參與行程，甚至在GFRIEND的11月公開行程裡，Yuju都將缺席。 11月行程表上所有演出活動都標注了（우주 불참），也就是「Yuju缺席」的意思。

雖然Yuju和《月刊尹鐘信》合作的歌曲在9日公開，但這也是之前已經完成的行程。而且GFRIEND所屬公司沒有對於Yuju缺席的原因作出回應，這種情況加深了粉絲的憂慮。 紛紛在Twitter用 #WhereIsYuju 請求公司回應、表示思念擔憂等等。

好彩我轉左去做WIZONCE

好彩我轉左去做WIZONCE

有咩咁好彩

Yuju

gfriend都半收皮啦
變咗五大女團最廢
izone又上緊位
再唔轉型真係玩完

萬聖節如果佢扮怪誕屍新娘應該幾似

導清唔好喊

雖然係KPOP界一大損失
但我會強忍

明明實力數一數二好 真係可惜

呢條女醒呀，唔洗再係條沉船同癌智膠鼻一齊沉

佢那個來

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||

比社長扑到有咗 見哂肚

yuju

Jer夠我地女友未

應該準備緊solo

似

有需要唔出席活動成個月

點解冇需要？
間間公司安排唔同

應該調返轉問
有需要場場都要Yuju出席？

整容康復中？

大肚/墮胎/整容/性病
是但一樣啦

似係

成班人係到亂咁估，到12月咪知囉，source music 廢係人都知，你地唔係有心關心嘅唔洗加把口 連登就係比你地班小學雞搞到越嚟越低質

好似都叫紅左兩三年，差唔多啦

退團
Sowon主唱